我認為必須編制《抗爭者守則》以防情況失控

我唔係左膠 亦無潔癖 但不得不承認呢個世界好多人 包括國際 都有好多底線 而我地要贏 都必須獲得佢地嘅支持同力量

我地 唔係暴徒 但亦明白 作為人 會有情緒 同時必須要有底線 小弟係度大膽提議 編制《抗爭者守則》 以約束自己 防止做出影響整個運動勝負嘅事

如果呢個PO獲得3000以上正評 小弟會嘗試編制一份簡潔易明嘅守則 以大家參考

亦可以有效防止被抹黑

習曱甴

例子 不向地鋪或有機會引起嚴重傷亡嘅場所施放火魔法

自己有分數啦
唔洗你指指點點

一有守則就會內閧
加速失敗

推

啱
條道德線開始比風向撚吹到好蒙糊
係咪贏就可以無視所有野
係咪講其他意見就係分化
係咪唔可以虛心聽下意思

乜唔係係守則先易內閧咩？你睇依家

係咪要有隊糾察執行指引

你守則

你要諗有人違反左守則你可以做d 咩

Push

唔需要啦 推廣入抗爭者個腦到就得啦 例如當日有人出文宣講唔破壞重慶大廈咁

割？捉鬼？篤灰？個「守則」又要點有大多數人認同？

原來有三千個正評就可以做大台

應該要是指引
非強制性 可跟從

林鄭贏撚硬
出盡五毛大軍洗正評就得

我相信大部份手足都清醒嘅 如果真係有失控嘅手足 現場可以勸阻 如果再三再四再五勸阻都無效 例如堅持燒地鋪 燒書店 呢啲 視作卧底

三千正評

前線有分寸 唔駛你教

你都啱

咁就叫大台？你明唔明大台係乜

總之唔傷害無辜生命
財產證實係手足搞錯左破壞左 就眾籌

呢個真 絕對係要贏嘅第一大原則

又搞大台

唔好乜鳩都話大台啦 傻鳩

3000 負皮就有你份

依家咪徵求民意 如果大家都唔同意 咪唔好整 咁簡單 民主就係咁架啦

我唔同意你既諗法
拉

我覺得中大入面既人就跟番中大規舉. 地方係佢地既, 又係佢地守出來既成果, 希望有心入去幫手跟番人地規舉.
但踏出門口就唔好再有D 咩大台野

唔洗守則 但一齊讀出抗爭者宣言

唔同意請負評表態

呢d係常識
駛撚守則

唔止講中大 而且道德底線唔係大台

係你心中係常識 但有其他人唔係呢 N咁多人講話唔好燒地鋪都係燒 唔割還唔割 但係咪應該要勸阿

係常識 但要間唔中同全地球講下 就好似正苦都會不時開記招同人解釋下佢地d閪行

好主意喎，份守則會變成行動規範，證明前線哋唔係無準則做野

不過希望份嘢唔會最後俾人用黎割，點樣寫真係好考技巧

我地到呢刻都未比國際割 好大原因係我地做嘢有準則

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居/人不犯我我不犯人就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

有守則就有鬼做糾察

如果有人見到就要提佢，我信如果係手足應該會聽

但真係有手足繼續燒地鋪 講真 我自己覺得無問題 但萬一真係燒死 哪怕一個街坊 我地係會即時收皮 我真係好驚呢樣嘢發生

等收3000負評喇
四色原則吹到咁大都守唔到

收皮喇大台撚

咁如果要升級 咁你個守則點先？ 三個月前守則可能包唔允許使用火魔 你睇下而家？

一定要有底線

底線就死嘅，前線就生嘅

其實可以順便籌定一筆錢

呢樣都真係R頭

如果我係狗，我唔會想你為前線建立共識

玩教條主義？ 拉

點解唔整個poll大家投票
多過8成人支持就寫入手則度？

簡單守則而有共識係好事

軍隊都要有軍規

佢地最想我地燒死十個八個 我地立即玩完

同埋我都相信大眾要認識一下前線嘅工作準則？

呢個都係原因 比啲港豬知 佢地照常出街見到手足係唔會有問題

都可以 或者整好再比人投 邊樣Keep邊樣刪

最緊要係犯咗有咩罰則同你點樣罰到
規則本身係咩一定唔係第一樣決定嘅事，因為你執行唔到啲規則全世界都當係廢話

唔認同就負皮表態

上網搵吓乜嘢叫做海盜守則？

叫指引好過守則

都可以

字眼問題姐，因為始終我哋唔會有人執法

只係想比一個guideline比前線，等佢哋嘅行動後果唔會變得失控

或者所有抗爭者

一樣諗法

但我強調 現階段抗爭者並無失控 只係預防

唔係大台 係共識
咁唔通五大訴求又係大台咩

同意，同埋我都唔係好想再俾人有位入我哋D前線

點解唔可以學政府同藍屍咁殺人強姦都唔割
係都要搞自己人同自己人分化割蓆

叫指引好好多

叫守則就好似被rule綁住 有野綁住就be water唔到

指引

Discipline

巴打堅持住
唔好畀人屌兩句就心淡

信前線的話
點解要指引？

差佬有手則都唔跟啦

洗乜用哂精神時間去整埋呢d野。

專心做文宣啦

用人不疑，疑人不用

我覺得要
防嫁禍

咁有大志咪落區同前線商量囉
唔好一味做冷氣軍師

贏左就唔會有人講道德 你睇新疆就係一個例子

佢有14億人支持，你冇

收皮啦 又想造個大台出來

咁你爭取緊啲咩？
你爭取緊嘅同時變成你唔鐘意嘅人？
支我哋嘅人又支持緊咩？
點解唔支持政府藍絲？

我哋有啲咩係對家冇？

你收皮啦 以為自己邊撚個

你就傻鳩喇

而家你用跟人咩？

你邊位？

push

軍有軍規

前線決定 你憑咩係到指指點點
燒得都有原因 前線話ge

hong kong revolution code

如果大家都唔個自己要做乜我諗裝修程度唔止而家咁啦

不嬲燒地鋪一直都有 而家又黎玩捉鬼

請你打消呢個念頭
抗爭者並唔係強權, 亦唔係怪物
邊有人出守則去限制弱者去反抗架 低能咩
二黎你SET完點實行? 連宵禁令 政府都唔夠人手去做
你一篇咁既網上守則有撚人理你咩
只係怕你灰心 你出得守則
明白你既擔憂 怕人割席, 怕逆轉
但今日你都見到好多人特登好ON9咁POST篇聲明唔割席
就係請前線繼續抗爭 無需擔心
目前抗爭 就係有兩個分化位
第一個係選舉, 第二個就係呢啲守則 真心無意思

你定左規距出黎先更易分化
我係鬼就特登唔跟你堆規距

咁點解當日出聲明話唔搞南亞手足嗰篇野又無人話係分化

另外果篇聲明都係講姐 我假設濃煙跟住焗死左個BB 你覺得貼左聲明嗰啲會唔會割

唔係咁講。講咗你聽完覺得冇道理咪無視囉。有機會唔做足功課，等炒車先至嚟後悔就唔好。我地點相信前線嘅最終判斷，唔割席。

守則可以定得好鬆。九成人都覺得離譜嘅先至劃做底線都未遲。最怕係冇，到時龍門任搬，變成冇自律而失協調。

上面有人話要學政府連強姦殺人都唔割

有人想違反底線時上前阻止，阻止失敗就算，當係教訓，move on。
違反底線時上前阻止嘅兄弟唔好佢「阻膠」就得。

任何情況下絕對 不割席，不篤灰，不分化。要相信前線最終嘅判斷。錯咗下次檢討，補鑊，不再犯。

十幾年前警察做錯事而個社會原諒咗佢哋咁多次，係因爲佢哋唔係有系統地去亂，大多數都自律。劃條底線(就算劃得好鬆都係好事)可以搞清邊啲係個別例子，我相信而家咁團結嘅香港人99.9%都會自律。

政府唔係唔割 只不過佢哋有能力將事實掩蓋